蔡子強: 我仲好緊張選舉架

學者：地區直選當選門檻提高對大政黨較有利

中大政治與行政學系高級講師蔡子強：「以往比例代表制，.....

樓主做乜鳩？

呢條友仲衝出黎評論選舉制度係咪on9?
你話咩陳偉強之流就話姐

標題黨一向都係on撚鳩嫁啦

神功戲咩

仲做緊俾邊個睇？

黐孖筋咁嘅比例大政黨都變少數派啦
點解要承認非法政權嘅認受性?

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

有幾標題黨

老飯民係咪on79的

做忠誠的反對派

你又被人屈毛

2019訓撚左成2年依家出番黎

有世柒認證